{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_096322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6890416'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-06-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "집밥백선생참치감자조림"
    },
    "text": "このレシピサイトでは、さまざまなメニューと簡単な調理方法を紹介しています。 ペク先生のレシピは料理初心者から専門家まで誰でも簡単に真似できるレシピを提供しています。 材料の種類と組み合わせによって様々な味と香りを楽しめる様々なレシピを提供しており、自宅で手軽に作れる料理レシピを披露しています。 このレシピは多くの人に愛されており、美味しくて健康的な食事を望むすべての人に役立つ情報を提供しています。 調理時間は30分以内で、早い時間に料理を完成させることができます。 材料としてはジャガイモ、缶ツナ、青陽唐辛子、長ネギ、玉ねぎ、コチュジャン、唐辛子粉、醤油、にんにくのみじん切りをしたものと砂糖、ごま油と水が必要です。 じゃがいもは太く千切りにして準備し、長ネギと青陽唐辛子はざくざく切って準備します。 玉ねぎは千切りにして準備します。 鍋にジャガイモを敷き、玉ねぎとツナを乗せ、ツナ缶に水を入れて3回注ぎます。 薬味の長ネギと青陽唐辛子を入れて煮込んで完成させます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピサイトでは、何を紹介していますか？",
            "answer": "さまざまなメニューと簡単な調理方法を紹介しています。"
        },
        {
            "question": "ペク先生のレシピは誰に向けて提供していますか？",
            "answer": "料理初心者から専門家まで誰でも簡単に真似できるレシピを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレシピサイトではどのような種類のレシピを提供していますか？",
            "answer": "材料の種類と組み合わせによって様々な味と香りを楽しめる様々なレシピを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレシピはどのような人に役立つ情報を提供していますか？",
            "answer": "美味しくて健康的な食事を望むすべての人に役立つ情報を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレシピの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内で、早い時間に料理を完成させることができます。"
        },
        {
            "question": "このレシピに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "ジャガイモ、缶ツナ、青陽唐辛子、長ネギ、玉ねぎ、コチュジャン、唐辛子粉、醤油、にんにくのみじん切りをしたものと砂糖、ごま油と水が必要です。"
        },
        {
            "question": "じゃがいもの準備方法は？",
            "answer": "じゃがいもは太く千切りにして準備します。"
        },
        {
            "question": "長ネギと青陽唐辛子の準備方法は？",
            "answer": "長ネギと青陽唐辛子はざくざく切って準備します。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎの準備方法は？",
            "answer": "玉ねぎは千切りにして準備します。"
        },
        {
            "question": "鍋に入れる順番は？",
            "answer": "鍋にジャガイモを敷き、玉ねぎとツナを乗せ、ツナ缶に水を入れて3回注ぎます。"
        },
        {
            "question": "どのように煮込んで完成させますか？",
            "answer": "薬味の長ネギと青陽唐辛子を入れて煮込んで完成させます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 415
    }
}